拜登宣佈當選 天后Lady Gaga Jennifer Lopez感動喊爆

美國總統大選中，民主黨總統候選人拜登贏得超過270張選舉人票的門檻，可成為下任美國總統。雖然特朗普拒絕承認投票結果，但拜登已率先發表勝選演說。不少支持拜登的美國巨星都紛紛熱烈慶祝，樂壇天后Lady Gaga及「籮霸」珍妮花洛庇絲（Jennifer Lopez）更感動得流淚自拍。

On99

遲下Trump反cup又要喊多次

on9 特登直播俾人知你喊

終於有得去支那開演唱會梗係開心到喊

咁開心比敗登屌下慶祝下先啦 咁撚感動 屌你老母

同啲人大、政協知道刁帝終身做主席嘅誇張反應有得揮

好快又要喊多次

哭能左 (美國ver.)

之前班愛侵力未選完就話要衝入去鞭佢屍架喎，係咪俾佢哋鞭到喊咋

終於有得賺 RMB
喜極而泣

成班偽人…

終於可以去支那搵食比領導屌

真心想知拜登有乜嘢值得感動到喊

lady gaga 依家係咪仲係比中國封殺左？

我哭了

懷念爺爺

樓上班人做乜鳩

我都想
但事實係佢而家反CUP 都會冇認受性
因為Biden 走出黎大大聲話自己贏左
Based on All the Networks 話佢贏左

then?

因為夠左 佢地覺得trump輸就贏
發現美國媒體真係好洗腦
問十個支持Biden既人
9個都係因為唔想Trump贏而投
Trump形象係美國Media真係唔太好

你見過達賴喇嘛未呀？

垃圾物以類聚

media

My wallet

媒體話佢當選等於當選 架空法律呢班人提早打飛機

樂壇天后Lady Gaga在拜登宣佈勝選後，隨即在IG自拍表示：「我希望你們都在慶祝，我希望在這個國家的所有女性都知道將會有清算的一日和一個真正的改變，我希望被權力壓制的聲音會被聽見。
被害妄想症？

😑on9

唔係幻幻
Biden:

反cup
short jor?

lady gaga 佢媽同佢都係中共既人

好撚MK

雖然係咁 但mc都係反侵

咁Gaga一向都畀中共blacklist ge

繼續發夢啦連登仔

Gaga 點解要奶拜登

佢都係支持Biden

我睇得哂
有冇人夠我勁

有得屌幼幼了

呢班友真係笑撚死 輸又喊贏又喊

我發現係女星先會直播喊
男星多數都係文字/圖片祝賀敗登
好柒

利申 絲

Declaring victory when the election still not over

手足

垃圾支那種

美豬

J Lo個樣p撚到認唔到佢

we will be back

—— trump 2020

第一時間我都係諗起呢埋圖 原來佢地走得咁前

之後後悔去唔到支那開演唱會

番屋企訓喇屌你老母

侵粉：唔啱聽就係五毛左膠PR

幫你翻譯成英文

yes, 因為去左見達賴

正宗偽人

Cctoy 兒登仔 香港人唔值得擁有民主 child登 連衛兵 黃衛兵 惡過共產黨 同共產黨一模一樣 cctai 另一種極權 你走先 樓主小心 快啲走人呀 同連登仔講邏輯 呢度唔講得真話架 全部都係五毛PR 同小粉紅冇分別 連登仔有人性架 社會垃圾學人講民主 連登係邪教 黃屍 香港人咪又係咁 好嬲好嬲 唔怕俾兒登仔咬 駁唔到 樓主快d走 第一日上連登？ 小粉黃抗爭撚 抗爭上腦 光復完好快變獨裁國家 唔同立場嘅共產黨 兒登仔邊有智力架 連衛兵專政 第二個共產黨 咪同中共一樣一言堂

偽善真係好撚嘔心

唔駛踎監咪感動喊爆lor....

入集中營

要睇下黎緊會唔會賣香港
賣香港賣台灣定係咩都唔理

當然唔識啦
喺MC 面前 Lady Gaga 只係一件整色整水嘅死人妖

Gaga點對得住佢個fd 達賴 喇嘛?
喇嘛變condom?

你又做乜鳩呀？當年聽民主黨order 做show 咋
佢唔埋民主黨堆 佢邊撚到有得紅咁耐多年
否則 呢隻偽裝鵝公喉人妖屎都冇得食啦
你不如叫佢學似Christopher bale 咁去見陳光誠啦
依家武肺又唔見佢支持閆博士？走去support 個鹹德菜

唔意外啦
佢支那有市場

1月20號先真章
所以大家要為trump trump 祈禱

咁反左cup佢會唔會傷心到跳樓

係
媒體大過法律

佢地兩個老女人爆喊把撚咩？ 都唔係幼幼

真係假到仆街

gaga封殺咗啦

cls

偽人
交咗戲嫁啦
唔播出嚟我做戲做嘜鳩呀

mk喊

懷疑老爺

很正常，美國藝人hollywood一向支持民主黨左派的。

人地公開舉台灣旗呀
點撚樣做show呀
唔啱聽就奶共
雖然我唔鍾意biden
但係下次選舉佢出黎既話我都投佢
吹咩

北泡咩屌你老母

懷念老爺

正臭雞

權力壓制？要反抗嘅應該係邊個

想當年以為佢係好人
依家都唔知會唔會呃d細路女fans比biden玩

西藏區議員

lady gaga🤣老啦退休啦

mariah carey

send to their facebook IG is so fucking cool

麥當娜都未出聲，幾時到佢吠，佢都抄麥當娜乍

spear lei?

北韓化

Lopez 真係冇興趣
Gaga 真係好失望